中秋落雨，今晚點去賞月？

年年中秋都有雨落架啦

賞穴啦 仲賞月